［1021］屯元天點搞？

元朗重狗Yoho黨鐘收晒
屯元天各搞各？

推

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

屯門牛最壞情況係入咗元朗之後 隨時cut埋輕鐵 要喺元朗搭巴士出市區 再搭巴士返屯門 然後大欖隧道同屯門公路轉車站又有rb

轉場去屯門？

我覺得各搞各好D, 18區又可以做死狗

TG Group 講緊七點大馬路集合

好似要行路去
不論狗定手足都set rb

好難集到人

屯門西鐵站
佢關站咪BE WATER

朗屏搞得唔得話說朗屏黨鐵完全無事

朗屏有防暴進駐

c l s

yoho冇閂
喺yoho入面所有舖閂

好重狗

元朗站變咗狗屋

10月1果日試過
元朗屯門完全斷纜

依家天水圍西鐵站有狗車

push